特朗普心腹指伊朗在制裁下將現政權變更

特朗普心腹指伊朗在制裁下將現政權變更

美國總統特朗普的私人律師朱利亞尼表示, 美國的制裁行動, 會結束伊朗的獨裁管治, 暗示制裁目標, 是要伊朗出現政權變更.

朱利亞尼在法國一個流亡伊朗人的組織發表講話, 指出特朗普退出伊朗核協議後, 伊朗國內的貨幣崩潰導致全國出現反政府示威, 朱利亞尼認為, 伊朗現政權將要完結. 朱利亞尼指出, 在制裁壓力下, 伊朗的經濟惡化, 會令政府倒台. 不過, 國家安全顧問博爾頓表示, 美國政府的政策是要阻止伊朗發展核武器.

伊朗最高領袖哈梅內伊表示, 特朗普鼓動伊朗人民反對政府的企圖只會失敗, 指出特朗普之前的6任總統, 試圖用經濟壓力拖垮伊朗, 結果都不成功.

强國又贏喇

侵侵又撚狗